Amazon 訂物資

今日係Amazon US 訂3M-7500 60926 全部可以直接用快遞運黎香港，24號訂，預計29號收貨，運費大約14美金

邊個好D呀？
North™ 5500 Series Half Mask Kit
VS
3M-7500

5500 我冇用過，但Honeywell都係美國大牌子，佢啲filter 同3M 一樣，有對應品種

3M 已經斷貨，建議大家考慮多一個牌子穩陣啲

你有冇amazon條link

價錢差唔多

Filter 呢3種都可以用
75SCP100 P100 multi purpose
7581P100 P100 Organic Vapor
7583P100 P100 Organic Vapor and Acid Gas

North Safety NSP770030M 7700 Series Half Mask Respirators, Medium

North by Honeywell 7583P100L P100 Combination Acid Gas and Organic Vapor Cartridges,

記得選Amazon 係seller 先至可以運來香港